% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}


\input{../framework/PraeambelTut.tex}
\begin{document}

\starttut{13} %TODO Fix date config!

\begin{frame}
	\begin{columns}
		\begin{column}{.6\textwidth}
			\begin{center}
				\Huge\textcolor{red}{WICHTIG}
				\bigskip

				\Large\textcolor{red}{Bitte haltet kurz euren 3G-Status bereit, und checkt über KonKIT ein,}	
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{.4\textwidth}
            \begin{figure}
                \includegraphics[scale=.3]{konkit_qr.png}
                \caption{KonKIT-QR-Code für SR -107 in Geb. 50.34}
            \end{figure}
        \end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\input{../bloecke/npda.tex}
\input{../bloecke/npda2.tex}

\begin{frame}{Dank Zeitüberschuss: Wiederholungen}
	\begin{center}			
		Es gab (mal wieder) keine Vorlesungen. Das heißt für uns: Wir können uns alte Themen
		anschauen. Falls ihr also ein altes Thema wiederholen wollt ist JETZT ein Zeitpunkt dafür!
		\bigskip
		
		Auch am Ende des nächsten Tuts werden wir nochmal eine größere Fragerunde machen.
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}	
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Warum sind NPDAs nun ein Maschinenmodell für Chomsky-2?
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Das Ende - Codierungen
			\item Klausurfragestunde
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\end{document}